有冇人隻貓都係好似有過度活躍症咁？

雖然見隻貓好有活力跑黎跑去係應該好開心
但係正常幼貓唔係應該要訓好多咩？
我隻貓可以一日玩十幾個鐘都唔攰
超級百厭周圍跑黎跑去擒高擒低
同玩具玩可以自己一個玩成半個鐘
剩係追自己條尾玩都可以玩3個字
又會追手腳咬 又唔肯比人抱住攬住 (除咗佢想揾奴才大脾訓一訓個時)
可以點教隻貓?

幼貓可以好撚癲
我個frd隻貓係幼貓果陣
係咁自己追玩具追成個字唔停
拎貓棒撚佢 佢用盡力去撲
用背脊落地仲要勁大聲都唔理繼續玩
Btw 貓post冇圖

好事嚟
大咗你就會嫌佢靜

佢係一日24個鐘要跑18個鐘 利申啱啱比隻主子嘈醒要玩

有時間咪同佢玩下囉
大咗可能show都唔show你
我個frd隻貓就係大咗之後
上親去佢屋企
隻貓見到我就避

正常貓一日需要至少等於捉12隻老鼠嘅體力活動先會滿足，幼貓就需要更多

你一係陪佢玩多d，一係你就領養多一隻幼貓同佢一齊玩仲好

要珍惜佢咁活潑嘅時候！！
大個左自然會成熟d 無咁癲 (通常閹咗之後）

黃貓男仔好動好正常
用手同佢玩，肯定爆血

我隻貓仔都好中意捉住我來細細力咬.
學eric sir shu 佢都冇用

佢好大力

你果隻有冇兄弟姐妹同佢玩,
好似話2隻貓你互咬得多先識控制力度

有冇貓圖

幼貓先活躍
老左就少成日訓 好好珍惜啦

同一胎？

是